得罪講句，2014年嗰位還球小姐肯定係史上最柒

一定係2014年嗰位黑衣女子
心虛之後先肯還返兩球俾人

「解款車馬路跌錢事件」，又稱「瘋狂執錢事件」，發生於2014年12月24日，一輛解款車押運約兩億元巨款途經灣仔告士打道時，三個共載有約5,250萬元的膠錢箱跌出車外，其中兩個錢箱封條爆開，鈔票在馬路四散，數十名途人及駕駛人士於馬路共拾去約1,500萬。[2]事後更有人於社交網絡炫耀，引起網民熱議。

事後警方呼籲執錢市民自行交出款項，但仍有大批鈔票不知所終，及後警方亦展開拘捕行動。至2015年2月中，警方共拘捕八人，其中兩人提堂後均被判盜竊罪成。

一名黑衣女子被清楚拍得取走兩磚現鈔，照片在瘋傳後她向警方交回200萬